時時見女話成日遇player 真係忍唔住講兩句

點解player咁易搵到食

因為player知女人想要乜聽乜

而女人係覺得一個正正常常專一唔player既男人 用app撩女 用字都撩到濕哂係基本應有能力
隨口講好多花言巧語係真心讚美
唔知你乜頭乜路 淨係見你個樣 就話鐘意你係叫勇敢
夠膽係條街度撲埋黎抄你牌 係叫緣份

女人會覺得1個五官端正 outgoing 興趣廣泛 好識氹女既男人 會咁好彩比自己撞到 仲要只係對自己好

姐係個天掉袋錢落佢面前 佢地係可以好心安理得咁執走去洗左佢 完全唔會覺得有乜野陰謀係入面
果一份天真純情無憂無慮 不食人間煙火 不懂人性醜惡 真係令人羨慕

咁5p都好過金鐘仔嘅，毒撚差唔多一無是處

利申 毒撚

主動，熱情嘅人比較吸引好正常

冇話佢地衰 想D女人知道個世界係點運作緊姐
有D女人可以次次都搵同一類人拍拖 之後好無辜咁話 唉 我條命真係仆街磁石命

冇人話唔正常 但你食得咸魚抵得渴
你一開始知道個遊戲點玩 咁冇問題 player用把口氹你 你用個身體氹返佢 一買一賣大家happy
但而家佢地唔係 佢地真係追求專一戀愛 咁就好心咪搵D有player特徵既人啦

純友誼既特徵係好少會讚你 通常會寸你 窒你 但有事果陣真係幫你

而家D人冇意識「哥前哥後三分險」 真係覺得個世界係咁大愛 大家係會守望相助互相欣賞互相讚美
你試下冇塊西冇個靚樣 睇下有冇人理你 訓係街邊流到成地血都冇人理你呀

部分同意 有啲女仔真係鐘意呢種壞男孩 又想佢專一
不過都有一部分唔係咁嘅 乜一竹篙打一船人好咩?

如果啲女仔真係鍾意呢種player性格=自作自受
有一部份女仔唔係咁,咁佢係咩？
一次都可以話太傻太天真,遇人不熟
兩次我欣賞你屢敗屢戰既勇氣, 但都係時候醒下
三次呢？地球太危險喇, 你都係返火星啦

一次半次就話唔好彩 但成日遇player 果船人的確都係咁

咁講姐，但事實係佢地寧願俾player玩一萬次
都唔想毒撚拍拖咁
夠大把男仔話好女仔都有哂男朋友
但又好又單身不過樣衰果d佢地咪當睇唔到
長期話人收兵但自己淨係睇樣寧願做兵
根本男女一樣

其實好簡單一句就講哂
你唔易玩 player點玩到你

易唔易玩講緊係 你會唔會同人傾兩下計 就話鐘意左條友 但大家完全唔了解大家 乜都係聽佢講

如果你放慢落黎 慢慢認識呢個人 慢慢觀察佢言行舉止 慢慢由朋友升做戀人
之後拍拖又等1-2年先比隻豬佢

我敢肯定冇player埋到你身 player都係玩速食架姐 取易不取難
如果食你既時間夠佢食幾條女 佢點會哂時間食你 除非你話你天香國色到佢唔食你唔得啦 咁就真係冇計

想要真愛 就唔好速食

我個女兄弟又係差唔多咁
成日話遇到d仔唔好
但又繼續響club度搵仔
1999

我就覺得你鐘意比player玩冇問題 但要願賭服輸
我開post唔係叫人唔好比player玩 係叫人認清player

認清左又點呀? 認清左你咪可以選擇用個咩心態去玩囉

自由戀愛 每個人都有權選擇過點樣既戀愛生活 但要做個聰明人 知道緊自己發生咩事 人地發生咩事 唔好成舊飯咁樣 人地play 你就認真

佢地係會去豬肉鋪問人有冇魚賣
去教會搵關公黎拜果D人黎

係你太認真姐
你估人地唔知俾人玩緊咩
不過佢唔想認姐

睇完你呢篇文，我開始明白點解口賤如我都有女
原來我條女係比我更清楚我

我睇POST D女時時懷才不遇咁樣叫哂春話自己點解咁命苦
佢地咁好戲咁我都冇計

識得有個女仔，樣靚性格冇乜問題，但大大下佢所有朋友，再普通既都好，
有一半嫁左，剩返既都已經有個認定既人遲早結婚
反而最靚既佢雖然多人追，但次次到揀著個爛桃花
一次半次果時我都覺得佢既男人運差到貼地
但後來就發現唔可以瀨運氣，根本就係佢睇男人既眼光係難以置信地差

點解你地會覺得player一定就係得益者
任何嘢都係需要成本 player付出時間 精力 金錢 去屌閪
條女係過程中有人氹 有人關心 有人送嘢
最後比人屌 player仲要出氣出力 展現雄風 但條女訓係到又有得爽 又有人關心 送嘢
大家諗清楚 到底係屌閪背後代價到底有幾大 同埋到底真正既既得利益者又係邊個
叫春成日遇到player? 佢只係show off多男人為佢獻眉

不嬲對靚女冇乜好感 硬係覺得佢地好麻煩 性格又通常都西
多厹搞到佢地見人都覺得人地猴佢塊西
反而果D樣貌正正常常果D 你同佢傾計 佢D反應係正常好多 對人又nice隨和D

你都on9
班女擺明係享受
唔係點會一直鐘個頭埋去
班女純粹叫下春 成班厹呵返
跟手又會搵返同一類人

我都係咁話
見親靚女都當正自己係公主
根本不屑同你做朋友
可能太多厹搞到咁
不過我法國唔少普通樣既好都有同樣跡象
所以我專搵肥婆醜女
咁大家都咁關係都平等啲

你講既野我大部分都認同
唯一我唔滿意係你話見到個樣就敢行去問電話代表真性情
我條女成日遇到只會覺得好撚狗公，3唔識7行過覺得靚就問

其實D女人唔係鍾意player既行為，
女人係鍾意男人高大靚仔有錢識哄人，而有呢D條件既男人因爲大把市場，所以較大機會可以做到player
就好似你明知個女神有好多兵，但如果女神主動flirt 你，你都會以為自己可以做將軍

物以類聚

如果係我 我第一時間會覺得驚 心諗呢條女想點
我永遠唔相信有免費午餐 自己又未高level到有靚女倒追我

有本錢先可以做player
大把女爭住要
我係靚仔 個個月屌唔同女啦 做咩要屌死一條女咁on居
除非你大波，靚女，有錢，咁可以玩多排嘅

上面好多中曬我心聲
真係唔係個個女人都有眼光
我個男仔朋友就係毒撚型player
成日自己呃自己玩真心
次次都追d從來未拍過拖既女仔
flirt女技巧極閪
日日whatsap條女 voisr mssg bb前bb後
最慘條女又受
真係以為自己有人冧
2x歲個樣似3x
見到佢地真係想反胃

又唔好意思當面屌7佢

又另一個point
D女居然覺得1條毒撚會夠膽去撩女 仲要講野text都咁叻氹死女係正常表現

有一半係屈尻人player

Just like連登仔溝唔到人話人係雞

nonono
個男仔本質係毒撚
朋友圈得同學3兩個
唔夠膽識唔同科既人
但個樣social,中學拍過幾次
同咩人都dad到兩嘴
ex同現任都係同校同科
我成日笑9佢溝埋曬d lv低過佢既女

咁邊忽係毒撚

我記得有條片話一百男人
有五個係女都會溝
另外四五十人係等機會先對鍾意嘅女仔出手
但係啲女人往往都會揀個五個
俾人屌到爛就會話所有男人都係player

其實男都係咁

100條女
10隻係雞同觀音
另外果40 50 個都係一心一意搵老公男友

但通常d 男人就專搵d 雞同觀音
就話全部女人都係雞

其實條片係講緊 呢個世界敢主動追女既男人 通常都係player 當然都仲有d真愛既 但好少
所以叫班女 如果想要真心男 就咪坐定定等人追 應該主動追男人

通常後生靚女都係鐘意player, 年紀大左, 思想成熟,
至會想揀番啲穩重有安全感, 定律黎既

當你拍拖拍到咁上下
你就知道無論主動被動其實都係有 player
更何況唔係player 都唔一定長久
有好多毒撚都係得一想二

關鍵唔係在於由主動被動去分佢係咪player
關鍵係在於透過交流去知道好男人係應該有咩特質
邊d 係主要 邊d 係次要
應該要清楚

哩條片我覺得解釋到點解d女遇到ge男仔絕大多數都係player

唔通專門鍾意窮矮柒毒嘅宅男咩
如果我係女人都識揀啦，何況又悶又無趣嘅男人都可以偷食唔專一玩玩吓

天下間無唔食魚既貓
肥矮毒柒悶唔保證專一
比個靚仔玩都甘心過比個毒撚中出即飛

根本係班女公主癌末期
明知佢係player
但覺得自己會令對方停低
事實做得player 點會咁易停

唔通搵你啲毒撚

成個po就係

樓豬女神比player玩
自己又唔份氣

唔食煙飲酒吸毒都會死 所以大家食煙飲酒吸毒 嘆盡佢

等綠燈先過馬路 都有機會d車衝紅燈撞死你 所以大家亂過啦 唔洗睇燈

因為有概率會發生唔好既事 所以我地就唔採取行動去減低風險 反而將個風險發生既機率提高 nice

因為有概率會發生唔好既事 所以我地就唔採取行動去減低風險 反而將個風險發生既機率提高 nice

哦